Life’s a mess

I belong with the one put on this world for me. Everybody has their someone. just gotta to look and see.🙏🙏